沙利同佐真奴係意甲撈得咁掂，點解要去車受罪

雖然意甲都係唔夠祖鬥，但只少受人尊重，難怪美斯都唔敢轉會

想證明自己

美斯見到佐仔搞到咁嘅田地，仲點敢黎英超證明自己？

1億借美斯比哥狗重奪歐聯

兩個都未夠班喺英超立足

有得去大公司 點都試下

意甲防守壓迫沒咁強，佐仔咪可以做下靚波，一去到英超一迫就做左回傳帝，唔係話佢沒料到，但真係要d時間去適應，不過沙利on9封印簡迪係抵屌

2014年12月22日，佐真奴於意大利超級盃對陣祖雲達斯的加時下半場階段，後備入替約拿芬·迪根斯文。他在互射十二碼代表球隊主射首球十二碼，但是被贊路易基·保方撲出。

朗都話去祖接受新挑戰，點都係意甲先係大公司

上撚哂賊船
佐仔一早跟哥狗咪唔駛搞成咁囉

果陣有冇跳

1:58

無跳